係香港做女人幾時都最著數

沒有醜女人只有懶女人， 執下個look, set個靚頭已經可以扮上菜， 咩女多男少wo, 留返比d毒男打飛機啦 有冇人認同 歡迎討論

講漏左，走肥唔該

你幾時變性

所以香港男人應該離開香港

哪有錢，屌你

yes

係，睇下幾時進化到毒男無性繁殖就好了